6歲童患罕病面容如80歲 母泣：生給你這張臉是我的錯

令人鼻酸！一名哈薩克的6歲男童，因得了先天性罕見疾病，導致在嬌小的身軀裡，有著鬆垮的皮膚，體內的關節、脊椎等甚至開始萎縮…讓他的母親難過表示「我真不希望他長大」。

綜合外媒報導，這名6歲男童名叫Yernar Alibekov，他患有先天性結締組織發育不全綜合症，他在出生一個月後，臉部皮膚開始衰老，遍布皺紋，眼皮周遭、臉頰、下巴等皮膚也都迅速鬆弛，惡化速度相當快！

不僅如此Yernar連體內也隨著年紀增長，還患有關節炎，如同老人般，脊椎退化、關節疼痛萎縮，雖然家人們經常陪伴在Yernar身邊、逗他開心，但隨著Yernar愈來愈大，每當他外出時，總是得承受外人的異樣眼光，他自己也慢慢開始害怕出門、與人交際。

Yernar家中經濟狀況並不富裕，家族成員們已為Yernar的治療費用四處奔波、到處借錢，卻還是趕不上Yernar衰老的速度。他的母親難過地表示「很自責生給兒子一張這樣的臉蛋，我真不希望他長大」。

Yernar的家人目前也正在籌錢，讓Yernar接受整容手術，不過根據哈薩克政府官方法規，民眾必須年滿18歲才可以接受整容手術，且醫學專家曾對Yernar一家人直言「Yernar就算長大後接受整容手術，也無法根治這項先天性的疾病，術後成效恐怕沒有太大希望。」

奇幻逆緣

應該愈大愈後生

你覺得佢大個左個樣會變返後生?

拍童夢奇緣唔洗化妝

阿基拉

個老母咁正生到個仔咁真係無人信

咁又無咁誇,始終醫學界未有呢種案例
但奇幻逆緣個編劇可能由呢個疾病得到啟發,然後寫出劇本

你回不了頭了

餅帶播得比人地快

可以屌自己老母

唔好既 生命要有希望

希望咩？ 希望將來唔好比人當怪人看待希望將來會健健康康？希望

akira

佢有佢既可能性

難聽過粗口 屌你老母

可乜撚野能性，屌你個死耶撚

直接戴湯告魯斯面具算啦

慘 佢呀媽又幾正 冇病既應該係靚仔一名

你又唔係佢，咁撚多嘜做咩
自己廢你就算啦
唔好當正個個都好似你咁小小野就想死好唔好

咁又唔好屌我老母

如果你咁諗咁點解你唔死左佢？

起碼知道自己錯，諗起之前有對香港夫婦生左個皮膚白化既仔，仲要追多幾個，結果全部都係有病。

一開始誔下已經蒼老

依隻好似多數都係近親相交導致

佢老母勁正，成個架妹咁

見到阿媽個樣扯左

好過D明知有機會患遺傳病都生既垃圾父母

張揸住Star wars激光劍嘅相好仆街

奇迹男孩 真實版

去做演員

渣red lightsaber 笠件黑色布可以cos Darth Sidious

好似賭撚改圖

望落好慈祥

驚乜春，等到個細路80歲一切都會正常翻！

奇幻逆緣 大個變畢彼特

連登散播嘅消極主義真係好恐怖下

捉到一個

你老母 第一張圖係尤達大師 唔好以為唔係綠色就認你唔到

慘乜野？成世都可以坐關愛座都唔知幾幸福

第一次睇到喊

如果你等的人唔黎，你會唔會嬲?

靚仔過我

its over

唔小心比錯負皮

邊有得坐，每次坐都會比連登仔批鬥